點解鍾意親既牌子都俾中國收購

顯示器Phlips -> AOC
手提 Moto -> Lenovo
球會 國米 -> 蘇寧

天呀，點解要咁對我😂😂

其實想問下Moto Edge S 開售邊度有得買🤔

京東 淘寶

AOC 之前係咪台灣野?

仲有歐美好多名牌高級音響都俾支國收購左，隨時買都係支國貨

Arcteryx都俾中資收購咗 有d歐洲牌子都係

罪大？
三叔？

樓主唔鐘意掛。。。

而家共產黨重勁過蘇聯，乜都比支国佔據

AOC好似係美國品牌？

呢間真係dumb心，但都唔會再佢

Bandai、任天堂、Sony呢啲日本牌子唔該生生性性

牧場物語都比qq食左50% 屌你老母